［iPhone X]11月3號大家集氣 齊心造好個市佢

最近網上流傳左好多對iPhone x既負面資訊 群入面好多收機佬亂入壓價 大家千奇唔好比佢地大到 齊齊炒高個價佢 唔好比收機佬壓低個價 蝕底既係我地炸

集氣

同意就比

推

大陸大把貨，炒條春

唔要就拿拿聲cut啦
我部6頂唔順啦
aos12月頭先出貨